聽講有份工係 光明正大咁打探其他人私隱，然後再報驚

唔記得個名

好似有個社字嘅
我都唔記得全名 係咩